# Webservice Jam Sholat
Install Django "pip install Django==1.11.*"

Web service menggunakan bahasa Python dan Framework Django
Install library tambahan "pip install django-cors-headers" & "pip install Pillow" & "pip install js2py"

Cara menjalankan yaitu masuk ke direktori iot kemudian "python manage.py runserver" 
Untuk masuk ke admin dan mengisi database masuk ke http://localhost:8000/admin dengan username : admin & password : raspberry
